我建議控煙辦應該佩槍執法！！

見到啲肺癌撚串柒柒 即刻射撚死佢！！

見一個啪一個

好想加入 冇人工都照做

建議平民可持水槍執法 , 勸喻無效射熄支煙

加把較剪 一野剪左個煙頭

g持射殺煙產

水炮車效果更佳

剪左可以點反，但濕左枝煙就要換過

係！有日排小巴前面條pk 食煙跟手扔埋，跟住有4個控煙辦捉左，心都涼晒。

整一支大煙筒 有100倍濃度 吸一下即登極樂

水槍？